如果200萬人勇武就係動亂 200萬和理非無實際作用

人數比例上小心

和理非 底線 勇武

兄弟爬山，各有各做！
咪撚再標籤人哋，咁樣只會分化自己人。

日日開咁撚多個post，
其實有幾多人用緊同一個ac呀？
呢一毛俾你賺，
其他巴絲直接block撚左佢

大家都係抗爭者，目標一致，互相掩護。

唔好再分化
-大台問題可以記招放風問泛民
-和理非同勇武大家都需要, 互補不足
-現時如果分化得返勇武單打獨鬥好洩底, 勇武都要靠和理非文宣
-點解冇大台都可以凝聚到各方力量, 因為大家團結，都係為左同一個目標理想!

勇武前身就係和理非
我覺得無人天生識反抗

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

茄汁水革命得唔得

血同茄汁撈埋一齊

到時恐懼狠狠打入裡

質疑警隊專業好過啦

貼曬休班警新聞